想買iPhone 11, 有冇巴打收我部SE

睇見好多巴打想收部Se用
我部野用咗差不多1年多啲差不多2年
有壞冇爛好新淨
睇見apple 收得好低價睇下哩到有冇高少少嘅價幫補多少少

200蚊到ok ma?

$200.1

$210

Apple 收600幾呀

去dcfever/carousell 放啦

有性趣

咩色？幾多gb?

黑色 128GB

幫你免費回收

有壞冇爛
蘋果回收應該一蚊都唔值

冇壞冇爛

se 買11pro

11夠喇 用唔盡pro嘅功能

男人用過
扣一半是常識吧

西達收三百
自用好過

發夢用啦

300

iPhone 6 仲收到幾多錢

送俾細路喇屌

310 收 ok ma?

$500要